世界太多壞人

點解呢個世界上咁多都係壞人 咁少好人？

因為好人發現人善被人欺 壞人就風流快活

所以好人都轉行做壞人

好人自己都顧唔掂
真係好人又比人話偽善
做壞人爽好多
真小人好比偽君子